大家點睇Zion Williamson呢隻怪獸?

完全屈曬機

16歲已經有二十六間大學既offer

射波廢，齋屈身體質素，感覺上唔係好靈活。

可塑性麻麻，上到nba頂盡係josh smith咁上下級數

Balls仲有潛力 三兄弟都係

佢個出手係下爬位,好似好易比人block咁
今年最heat都係呢兩個

我見佢都成日偷到d波快攻,速度都唔慢,不過射波真係唔勁

痴9線 感覺上仲好似肥底 如果再瘦啲

好似唔係咁啱依家大勢，同埋要睇埋今年啲pick喺咩隊到，未過交易日好難定

佢身邊果班細路黎既